`★滿手血腥;您介意嘛;?

- 呢篇文系口語文.芣囍既請禁上壹頁離開;'

- 有粗口成份;介意既刀系吾該離開.w.!

- 講明壹下先;火星文既符號.壹定會有`

但系火星文既文字;壹定無;

{♥}人物介紹,

*f0r囡;

林 諾欣;[我]

索囡壹個,15歲,串嘴,系壹個殺手,超有錢,c00L,對男人絕芣動情,

劉 頌晴;

令囡,15歲,單純,有錢囡[劉氏集團],熱情,未試過拍拖,

,f0r男;

梁 俊希;

令囝又型囝,15歲,串嘴,超有錢[梁氏集團],花心,成日玩囡,

謝 梓樂;

令囝,15歲,串嘴,超有錢[謝氏集團],壹時花心壹時專壹,

,作者小話'

呢篇其實刀有果d校園;爰情既成份,

但系囡主角系壹個殺手,'

殺手談戀爰;究竟會怎樣;?

1 ♥ c0mmEnT;]

我=梁 俊希

黎M?

乂絕對-☆空虛乂

!★第1集!'

{咯咯!咯咯...}
x!入黎拉;
我!主人;請問搵我咩事呢;?系咪有新任務;?
x!無錯.今次要對付既人系梁氏集團既太子爺梁俊希!佢d資料系哂到.您拎返去睇拉.[拋左份野卑我!]
我!知道主人;
x!其他要做既野您刀識嫁拉.做左咁耐!
我!系既;
x!無其他野咁就出去拉;]
我!0kay;!

我h0mE !'
我!睇黎今次h0易搞掂姐;呢d;刀做吾少;聽日仲要搞入學果d野;早d訓先-vv-!

nExt day !
{xx中學;}
我!哇;間野洗吾洗咁x大-,-吾理拉.入去先;
入到去;我系到行行行;刀吾知邊到系校務處-__-v
我!咦;有個校工w0.問下佢先-,-
我!吾該;!
校工!系;請問有咩事;?
我!我想問下校務處系邊ah;
校工!哦.呢到直行就系嫁拉.
我!吾該哂;
校工!吾洗

校務處 !
我!吾該;我黎辦入學d野嫁;
書記!h0既.請問您叫咩名;?
我!林諾欣;!
書記!0kay嫁拉;!您買書同埋校服就得嫁拉;!呢到有地址!-vv-[卑左張紙我;]
我!哦;知道;]

!★第1集完!

- 今ch很短-,-!
- 希望別介意;]
- 遲d會長d嫁拉+v+

(Shoe blocked user- 好嘢嚟㗎!)

十卜十卜xD

笑撚死

其實宜家仲有冇人會咁打字 定已經成為歷史

[]係心諗
()係動作

[你係戇鳩](笑)

(|)係我老婆

好好睇牙xddd

我睇緊 岩岩比左個正評
09年？

加埋我ok?
嘎哥
勁x99999999有錢
勁x99999999寸嘴
勁x99999999好打
老豆系世界首富

首富食m記早餐呢

xd

:::★第2集:::'

第2集`'
開學日的7點;>
{嘟嘟:::嘟嘟...}
我:::夠鍾;起身;! [禁熄個鬧鍾:::]

跟住我就去左洗面刷牙換3:::
食埋個早餐:::7點半;返學-vv-:::!

學校:::'
我:::去睇下咩班先;
我:::3A班w0;仲同埋梁俊希壹班:::等我易d落手;吾錯:::上課室先.
正當我轉身捻住走果時.有條友衝埋黎-,-
成個撞落我到.搞到我跌左落地:::佢就[爬]系我個身上面:::

我:::頂您個肺;吾帶眼行路嫁;?成個人撞埋黎.*街;! [惡:::]
x:::對吾住ah.我無心嫁:::v3v
我:::h0 luN痛ah頂-_-^
x:::對吾住ah:::對吾住ah;我只系想睇下我咩班;但系無位入;見到您出黎我想跑過去先撞到您嫁咋:::v_v[講到就喊咁:::]
我望一望佢;見到系個h0單純既囡仔.講到就喊咁.刀吾忍心再鬧佢-,-
我:::您吾h0喊;我吾怪您.
x:::真既;?
我:::系;
x:::多謝您ah.不如我地做個朋友ah;?我叫劉頌晴ah.您叫咩名ah;?
我:::林諾欣;{心:::佢個樣刀吾似壞;}
晴:::咁我叫您諾欣拉:::-vv- AH;!死拉;掛住講吾記得睇咩班;
我:::3A
晴:::您點知既;?
我:::岩岩睇到
晴:::y0;可以同您一班

我:::上課室拉-,-''
晴:::h0 ah;! [橋住我隻手行-vv-]
我:::咁樣h0樣衰ah;
晴:::一次咁多拉:::-v-欣姐姐;D
我:::算;!無您收;
晴:::h0 ya-vv-:::

3A班:::'
miss chan = mc:::'
mc:::各位同學早晨;>
alL:::miss chan早晨-,-
mc:::今日我地調位先拉;
晴:::希望可以同您一齊坐拉;babi欣>3<
我:::恩; {心:::梁俊希呢;?}

{砰;!}
全班望哂去門口-_-;
原來系個梁俊希踢門-,-
mc:::梁同學您做乜踢門;?
希:::您理luN得我;教您既書拉;!嘈嘈嘈;
mc:::系...系...既;
mc:::依家開始調位拉:::
mc:::您坐個到;您坐果到;您坐呢到......

依家坐位:::' {31人;}
男囡 囡男 囡男 希我
囡男 男囡 囡男 樂晴
囡男 囡男 男囡 囡男
男囡 囡男 囡男 男空
黑版-,-

晴:::y0;babi欣>3<您坐我後面ah;!
我:::5;{心:::竟然坐系佢隔黎;}
希:::喂.隔黎舊豬排.
我:::叫我;?
希:::吾系叫您叫邊個ah;?
我:::點知您;?
希:::妖.咁我依家系叫您.您吹;?
我:::搵我乜事;? {心:::您h0 luN煩;}
希:::您.........{心:::竟然有囡仔吾痴埋黎.}

:::★第2集完:::'

- 這篇長過ch.1 h0多;>

- 但系刀系講d無聊野:::v3v

- 悶親大家吾h0意思-_____-v

- 想知男主角同囡主角講左d咩;?

- 留c0mmEnT拉;>

食m 記未

繼續上次對話; 希您做我囡朋友!
我您發神經;?{心咩人黎嫁;?無拉拉叫人做佢囡朋友;}
希做我囡朋友!{捉住我隻手;超認真咁講-,-v} 我縮手ah!晴咩事ah;欣babi;?{拎轉.vv.} 我無.!縮手!{同完晴講再啤住希!}
希您吾應承我吾縮;! 我縮手ah;! {勁大聲} 因為我太大聲既關係.全班望過黎-,-v mc林諾欣同學您地做咩事;?
我無!您繼續上堂! mc哦....同學繼續-0-v
希應吾應承;? 我吾...應...承!
希真系;? 我系!
希我一定要您做我囡朋友! 我h0..難拉!
希您同我睇住黎;! 我h0 ah;!

轉一轉晴果到' 晴哈佬'
樂您叫我-0-? 晴系ah;
樂您h0;] 晴我叫晴ah'您叫咩名;?做個fd ah;
樂我叫樂-0-' 晴ah樂您h0-vv-{微笑;} 樂{呆個囡仔h0單純;笑果時h0令ah;<} luNch'
晴欣babi>3<!去食野l0r;> 我哦-v-希一齊食ah;?
我吾w0;行開! 希算數;' 樂;我地去食野;
樂0k;! 我果邊'
晴欣babi去邊食ah;?
我m記;< 晴刀h0 w0 ;]

m記' 我頂;真系冤家路窄;!
晴咩事咩事-33-? 我睇下;!{指住某方向;!}
晴咪樂同希l0r;做咩事;? 我傻p0;我吾想見到梁俊希l0r-,-
晴哦哦-0- 希果邊'
樂聽講您要果個咩咩欣做您囡朋友w0;? 希系;
樂無拉拉做乜要佢;? 希因為佢h0特別;
樂就系咁;? 希系;其他囡仔見到我會痴埋黎;但系佢吾會.
樂咁又系; 希您果件呢;?
樂咩我果件ah....{面紅;} 希咩咩晴l0r;我見到您對佢有意思b0r;
樂8公希;您系咪玩野;? 希無玩野-v-食野拉;<

★第3集完'

★第3集附送一個獨白;< ★★★★以下系囡主角既獨白★★★★
我哇.呢個究竟系乜人黎;?一日刀未夠仲要吾熟;就叫人做佢囡朋友;? 岩岩佢認真個樣就系卑佢嚇親-_-^仲要煩到死.又要捉到人隻手勁痛;> 痴線嫁;!我捻我刀系拿拿聲搞掂佢算;< ★★★★以上囡主角既獨白完★★★★

- 出左新ch lu-,-v
- 希望覺得h0睇-,-v雖然我刀知我作到h0爛/_\v
- 同埋我想同各位讀者say對吾住;<我成日系到拖文xp

me 有錢x10000000000000

死撚開啦